<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>3-slows on Экстримал Джек</title>
    <link>https://jack-xtreem.github.io/blog/3-slow/</link>
    <description>Recent content in 3-slows on Экстримал Джек</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017, Экстримал Джек</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Jun 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://jack-xtreem.github.io/blog/3-slow/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Что нужно знать о послекурсовой терапии?</title>
      <link>https://jack-xtreem.github.io/blog/3-slow/about-recovery/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jack-xtreem.github.io/blog/3-slow/about-recovery/</guid>
      <description>Где истина? Всякий препарат варварски кинет мускулы и долбанет по яйцам - неизвестно когда. Догадка, словно цикл ПКТ после отдельного фармкурса не требуется - тупая ерунда. Раз гормонное равновесие заблаговременно не выйдет подтянуть на место, порисоваться не удастся.
Запускать ПКТ впоследствии соло, кажется так покатит? Раз уж чувствуешь неуверенность, что здоровьишко принципиально и его следует беречь, трудно выбрать ответы. Нужно ли возвращать бабки, раз брал в кредит?
Подбугорье не осознает наименований стероидов - продуктивный препарат, или же слабый, курс пользователь делает, либо соло.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ювелирный напильник для стероидного курса</title>
      <link>https://jack-xtreem.github.io/blog/3-slow/take-profit/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jack-xtreem.github.io/blog/3-slow/take-profit/</guid>
      <description>Как помогает? Удерживают нормальное сексуальное возбуждение при долгих фарм комбо. В течение инъекций андрогенов на жирных дозировках, предохранят от gyno. Профит ароматизирующейся фармы умножают.
Помогут без проблем принимать мощные комбинации, причем тянуть затяжные допинговые курсы. Позволят удержать нормальный процент гормонов. Содействуют безусловной гормональной перезагрузке.
Шлют к чертям возможные траблы - качественно спасают трезвого мужчину. Лучшее использование всякого комбо обеспечивает лишь вспомогательная фармакология. Курсовой преп максимально прокачивает эффекты от спортфармы. Что пить</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>