<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>2-speeds on Экстримал Джек</title>
    <link>https://jack-xtreem.github.io/blog/2-speed/</link>
    <description>Recent content in 2-speeds on Экстримал Джек</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017, Экстримал Джек</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Jun 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://jack-xtreem.github.io/blog/2-speed/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Как рассчитать недельную дозировку тестостерона?</title>
      <link>https://jack-xtreem.github.io/blog/2-speed/ti-dosen/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jack-xtreem.github.io/blog/2-speed/ti-dosen/</guid>
      <description>Как двигать? От используемого количества резко зависим финальный результат теста, следуй инструкциям. Разумными недельными дозами числятся количества до 1 гр.
Поскольку тест самый действенный, этот драг является крутым костяком большинства стероидных схем. Пользовать тест раздельно и ожидать эффектных бонусов - глупо, соло этот препарат пашет слабо.
Раздроби 300 мг за недельку, затем коли вразбивку разок в два дня, равноценными частями - стартани размеренно. Для первоначального заезда оптимальнее употреблять пропик тестостерона - инжект работает стремительно, стоит недорого, причем льет слабо.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>С чем лучше всего комбинировать суст?</title>
      <link>https://jack-xtreem.github.io/blog/2-speed/test-friends/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jack-xtreem.github.io/blog/2-speed/test-friends/</guid>
      <description>Использование Stanozolol - самый верный друг, чтобы слить жир и получить выразительность. Неслышно подключи Андровер, если мегамасса максимально нужна.
Неоправданно наобум рвать прием, если у тебя сорвалось. Перепутал дозняк, поэтому эстрадиол перешел через порог? - бери блокаторы. Fareston быстро вылечит, когда гино возьмется демонстрировать малейшие знаки.
Выше порция - звонче музло - Sust поднимает результат от дозы. Anastrozole найди непременно, стероид Омнадрен инициирует гинекомастию. Штатный режим - пятьсот мг за семидневку, так довольно надежно, притом прирост ощутишь.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ретаболил и эфиры. Как сделать правильный выбор?</title>
      <link>https://jack-xtreem.github.io/blog/2-speed/right-choice/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jack-xtreem.github.io/blog/2-speed/right-choice/</guid>
      <description>Грамотный курс Накачанные на верном наборе объемы классно держатся, причем выглядят могуче. Миксы с тестами позволяют замутить с инъекций Деканоата по максимуму.
Без базара подавить пролактиновые побочки Нандролона смогут stanozolol, или обычный Каберголин. Ретаболил очень уважает различные Омки, преп зажигает с ними внушительный мышечный интим, жестко подавляя бабий PRL.
Раз цель - обнаглевший, отличный массонабор, преп хорошо пойдет с Анаболом. Дабы срубить максимум отдачи, следует сразу употреблять с Напосимом, тестом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Царь Горы - Что такое Метан?</title>
      <link>https://jack-xtreem.github.io/blog/2-speed/king-of-road/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jack-xtreem.github.io/blog/2-speed/king-of-road/</guid>
      <description>Бодибилдерский секрет Новенького, да и искушенного культуриста одинаково обрадует рост мышц. Быть фаворитом драгу позволяют недетский профит, причем копеечная стоимость. Анабол заработал славу среди пауэрлифтеров, в местных подпольных залах, в бодибилдинге.
Что дает этому старикану держаться лучшим? Дать фору метандростенолону, по совокупности эффектов и функциональности - невозможно. Малочисленные грешки, также метановую токсичность - шутя затмевает крутой массонабор.
Ординарные значения для начинающих - 10 кило тяжелой массы. Многогранный, массонаборный, также за гроши - его правдивая реклама.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>